今朝睇now 見到有人雞尾tk....

雖然火魔係表好值得尊敬既職業
但巴打們可唔可以擲準d
一野擲左落記者到....

唔通真係臥底做！？

做法不完美,可接受,要改善

講真 唔怕比人影到咁
但真係怕有記者朋友受傷

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

放心啦邊個記者嘈 以後唔洗影

橡筋射歪咗

唔好打中東方記者

記者上得前就有受傷準備 掟唔掟中好難預計